admin / personal assistant/ secretary 職位討論區

各位有無人係做緊admin / personal assistant/ secretary/ excutive assistant既職位？
一齊討論下人工，前景，工作量

私人助理係唔係即係賣屎忽？

賣屎忽會唔會高人工d

當然

但係個閪會有異味
同埋畀人玩厭就下個
建議早日收手